好攰 人生究竟幾時先完

點解活得咁辛苦，
都要同你哋一樣繼續活著

點解生冇得揀，
死都唔可以畀自己揀

點解自殺要畀人阻攔送去精神病院

點解做人一定要有求生嘅慾望

點解你驚死
我就唔可以死

畀人話自私
我都好想自私

好攰 好攰呀
真係好攰
好痛苦
好攰

不如係呢度放低啲心事先啦巴打

我地會支持你架

你可以 冇人阻到你

諗唔到自己有啲咩心事
淨係覺得好攰

同意呀
可能係生命中冇一樣嘢令自己留戀

好行唔送

如果覺得做野太辛苦不防休息一下？或者轉工都得姐，就咁就去左太可惜了🙁